[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3136)

slow

樓主快到

SLOW FK I+U

屌你老母又角

6c

6C..

刷入波啦屌你

Japan

又見光死

半6全6 pls

非洲盃唔掂好過掂

對

仲想1001 吊你-===

中女禁屌但唔柒識入波

屌你老母

可能買唔切

Dllm樓主正on6

下盤易到

睡超半場00 ...........

中國2:2我乜都得

9999

收皮頂住2:0 3:0

中國女入未呀

屌

明亮加持角細

係咪有人all in 14000 8.5s

有無人想我出水

非洲盃下盤可以點輸

gel

死黑鬼

中女快入

補咗飛人地 成功跳船

意粉俾多粒

入你老婆

屌你aik.....

Nigga what

咁都好啲 巴打加油

ＹＥＡＨ！！！！！！！！
ＯＮ９平 ＦＧ！！！！！

aik豬埋。。。

Nba

暈埋

asw

on 9平 goal

客和客主叫糊

女人頂住

on9平

補番8.5b 1.7 蝕左D水位姐
潛水贏完再上黎派

Cls今日針8k

Nba未

Gchi

aik 屌你老母

ＯＮ９平永遠攻上半場，真係好撚堅
ＡＩＫ又係下半場先攻，應該２：１ ＣＵＰ

巴打加油

客客咪死火

彪sick出咗黑鬼盃上盤

女人入多球先

埋單今日24k 想追數了

半6全8 即刻娶喀麥隆妹

屌你老母難民盃又打假波

買cup thx

有咩

我娶畿內亞黑妹

佢出面開po

[測試] 究竟職賭月入有幾多？

非洲杯 又係半場和
我條3x1

職乞月入幾多？

反摩應該有一雞1個月

4.85半客

我4000蚊無咗消息

半6全？

中女求下你入

12

入你老母咩

0

1點兩場主

補幾

咁惡做乜

Cashed

打j time

我了

中完意粉平半 推咩好

成屆世界盃下半場未入過波

不了

iu 垃圾

走啦

SAD

意妹串喀麥 點補好

睡超要反杯 點叫 垃圾aik

中國女足吹太大了

唔夠人講 就叫人走 你屋企丫？

中女好撚冇體精

唔洗補
我意粉中完 諗住推落去

科特布斯11:1

客盤角細揀角細想扑爆自己個頭

12了

喀麥隆2:0完場

6

aik 3:1可以嗎
asw咪撚燈啦屌

13

gchi

tg唔覆

支持

佢黑鬼盃買咩

意粉

收返半條屍

冇講

14

串撚左aik 喀麥隆

咁樣叫友誼賽咩

on9平撐住全格ok?

果場無龍？ 1分鐘1 粒

仲唔多友誼？

笑撚死aik asw又中

lm

聽朝牙買加係咪出保特

Aik 全大

唔好

閃電王麥珅

喀麥冰角入波

入波上盤gchi你 邊有咁多下盤

1:15

1點上盤24

on9 ball

事後完人呢

荷蘭定日本

請注意 黑鬼上盤 突然大落飛
請注意

角大

勁小器 比人入完一球就無限中出

1點開下盤 想4

無角買

10.5b?

追左

荷蘭vs日本大波波

屌那星

7c

睇波先

刷c入啦屌

咪撚刷啦冚家剷

一場叫cup 一場叫入波

9.5-3

在擦c全隊斷腳

再

角細收皮

Aik反杯未呀屌

11.5 s

24

下盤confirm

-3

主fg

無可能

aik又話打下半場 廢到

888

下盤gel

8c

屌你老母 刷角入波啦

中雙，再黎11.5s先

諗唔到下盤點輸

屌你一味刷又唔撚入

11.5低水上

黑麥龍唔係好勁架咩

12m未

角細2.25一跳變1.98 on99

反杯未呀屌你aik 輸半都唔得

走盤算啦 大家開心

冚國剷啦 麥黑龍

客密龍睇泥1:0 完事

Aik 全大未

荷蘭女子出4隻阿狗+2隻巴狗

都唔知贏 垃圾主場

伊度奧入未

追和都偷笑了 咁垃圾

2隊黑鬼都紅綠色 裁判會唔會色盲

訓超

rc

Aik紅埋 屌你老母訓得

全大同追和？

刷啦 屌rc

好波asw 佢買撚親d主場勁隊都係呢場爆

有無12m

asw會唔會太勁

勁到

非洲下盤gel

喀麥隆即場和

喀麥隆屌你老母 仲唔入波

No

on9平作客咁廢

喀麥2:0完場

eto'o無入球訓

走撚到盤已經好開心

夠膽冰30分鐘
臭閪

兩場主jumped

打小個平手盤

可唔可以8角完

買左8.5 10.5

aik手足訓左

同你同晒路

角細希望角細做假一係即爆角 我想訓

Ya

喀麥隆唔撚喺一球都入唔到啊 屌

3.55果時買左非洲波0:0,要唔要補個主ng?

㊗️福下先

咁點解意妹冇事 係咪仔黑我

角細爆未 睇黎好難頂到不如爆

asw神力

9ccc

幾內亞禁屌

佢選親主場勁隊就出事

荷蘭女足讓平半派錢?

角細爆

Jump

有冇幾內亞fg手足？

買aik盤+大波要驗腦

含撚啦asw

Lego flat2:0

02

淨喺識刷角 屌你老母識唔識入波

可能馬會出糧請佢燈

有冇睇直播 點禁屌法

1:0

80分鐘1:0 90分鐘2:0完場

屌你老母aik

二人同行 一人價錢

輸

非洲佬1:0

3.55都補 而且陣間客入左咁咪

02 大波有機

求派跟注起機

All in左主fg終於goal

1:0啦

aik手足可以訓了
asw我屌你老母

咁就9c

兩隊同一時間入

Etooooo goallllll

笑撚死我喇屌

aik追和到 我一世跟asw買

屌你老母幾內亞fg秒針

輸一球都仲有可能 依家

唔會架啦 冇可能唔同佢同路

繼續反手

一補完就見佢停左，好彩

Dllm

11.5s 封到極低水

冰角plz

明明俾人禁屌係幾內亞

8.5s 的又跟死咗

696時jump晒
冇買aik 睇到笑

你有冇睇live...
剛剛客差d入

2:0

2-0

仆街aik 32到 asw買乜我買乜

1:17

嘩 對唔住 黑麥龍

aik唔洗紅多個都偷笑 岩岩客3打3 條友從後飛剷埋去踢後腳cls

屌 斷Aik

穿

dllm 我跟

屌 3串4 aik

屌 主ng買唔切

差d就買到1-0波蛋 好彩又入

入波條友叫banana

aik cup到派$500

2:0頂住

下半入10粒

祈禱都冇用呀講真

Ng未開盤

喀麥隆好波

你唔見aik針?

Lm

Yaya banana

屌點解仲係0:0嘅？
幾內亞仲有機會！

咪就係嗰一球咁大把

聽日買番打蕉還神 dllm

再追主ng?

offside.都計

入得好有運

喀麥隆啪啪啪

非洲杯唔買又咁撚正氣

彈中紅衫

11.5b 追得過？

重注10.5s好唔好

冇咗喇

同路

唉aik

齊上
我買二萬

Nigga無入球

覺得黑杯邊有咁正氣 頂盡走盤

2.4一下落1.9

有無機麥龍ng

仆街賠率已變，得返1.9...

On9平比多球

唔撚好比我睇死殺8.5之後完

aik主場咁都輸

龍頂住

10.5s落得勁快

1-17禁撚痴線

無啦啦咁正氣

On9平

aik

有冇買到

冇

客中柱呀屌...

買荷蘭仲好

最憎做狗，所以冇買到

睡超

主隊入多球

明神10.5s 12角完plz

12未

唉我條6x22

小注10.5b算

asw屌你老母

cup到我乜撚都得

主ng

打小個仲要輸緊兩粒

師兄識貨，睇埋尾盤冇變動嘅話應該會買少少

佢買親d主場勁+對家私家雞都會爆冷

2比2 比我輸半驗腦ok?

點22

驗腦錢都無

3-0未

呢排咁多假波 到aik未？

3點荷蘭晉 十萬

跟3萬

你估韓假咩

大你二十萬

有多球易d定2角易d

最衰冇即場，on9馬會

荷蘭贏波易啲

岩岩四左小小無入球

跟

兩個都難

Aik比球

aik屌你老母

全大jump 輸半 仆街

荷蘭讓0.5 點解好似咁抵買。。。

你re raise我二千九百九十七萬，就算我跟都係你開牌先啦屌

荷蘭買晉定盤

硬係覺得會爆冷

勝勝勝勝勝勝勝勝

aik死幾多人

太抵買 買2.5b啦 日本識入波

輸半

買10蚊客my

82 1:2
85 2:2
90÷ 3:2

訓教啦

絕殺啦

黑鬼上盤高水全格cashed

aik大波已死

第三口推咩。。。

荷蘭

咁樣輸 8.5s 角球 真係好唔抵

冰到完場呀屌你老母

8.5s慘死

平時都唔撚會買中風賠率。。。。

得返7分鐘

太抵買 驚和波

一樣

唉角細

主晉

比多球 仆街

跟咗彪sick又贏易到

asw仆街黎

主隊比隊球

直插1.88主勝

反摩又100%..

Easy money

咁輸真係最燥

準備

你唔撚買波就咪撚jer住哂 屌你老母yy

睡超大波 +主盤驗哂腦

講事實

屌咁樣殺8.5s

事你老母 事實你老母俾狗屌

屌角細

幾內亞入返球面子球走盤好唔好

mon post 狗yy 躝啦

10

不了 全格ing

10c

yy你個名俾人攞咗？

呢2日咁既成績，有跟既巴打，應該都執唔少。我全部事前飛架

是撚但一邊入多球啦

唔覺意同asw同路又死 見佢買左 對佢家到佢中

介賭啦...日日輸唔悶？

下場買乜

我了 下場？

有贏又報俾你聽?

no a just change name

仆街45分買咗一萬....
.88水

咁多停頓又係補3分

轉柒名mon post 狗

精留水好似又jump

真心勸你介

佢長jump

我係想知出左咁多次，有幾多人跟過？

關你撚事咩 唔賭邊贏

無留意

20 10c完

荷蘭！諗唔到輸嘅理由

Thanks Cameron

跟過

日日都8成命中仲要比錢jc..

全大jump dllm aik

咁都要爆我1隻角

gdluck

8.5b cash
10.5b jump 輸左比明神

玩足成日 贏得300

我11.5s響呢個post即買即出都無留意到？

全日未開過半大 就試試今場半大allin

有冇水再跟

荷蘭買盤 晉 定 主好

呢排係咁針，呢注要翻身了

宣揚介賭

比下場我跟

Aik 0:2 ft

贏到上樓

中立埸

yy贏左幾多上岸

主晉1.45

即刻水泥封

先唔講技術
體力都屌打日本

盤定直屌主好

半大

盤啦 和都收返一半

7c買，出post8c,11.5s仲高水過我

無
純粹長賭必輸
靠賭無人番工了

潛先
祝大家win more

做咩唔賭？

上過一次2倍 就封到變10.5 2.4一跳就跳1.9

好多大注直屌主晉級

錯了 下場買咩

鳩買上盤緊係要戒

得返1.48..

我加多注了
15萬主晉

做番正常人
賭到人都錯

Ching睇黎對玩角球有啲研究

...
咁博？
1.48咋

不過祝贏

呢注普通注黎
輸左都唔肉痛

荷女 宇宙戰艦

如果90分鐘 0.48息 真係好高架

點解我見相反1.73,1.7,1.77,1.7先買到

半大 主fg

cls

贏咁都有七萬二，我都想轟十五萬，但呢排針咗唔少唔敢搞到咁激

老實講唔睇好90分鐘內有勝負

角球有咩心得分享下

等即場先

除咗睇運氣都要睇膽識嘅

體能亞洲女人太差
愈後愈明顯

Me了

好多人當我鳩up
我話買咁多就咁多

加納-1 唔洗多謝我

荷蘭了

好明顯個d新手 fs巴出名戶口長期有幾球

係最怕日本早早入一粒就煩

推2口easy

屌 我買咗客主 客和

一言難盡，做卡卡西仲好啦

幾多層樓

輸左唔洗賠

唔自爆啦

🤔

話戒就戒我都想脫賭海

咩叫卡卡西

有意pm

想知

做乜尻

比我中返次半大得唔得

Copy忍者

幾球

fs巴講真有無5層樓揸手。。。

7

有錢俾你賭你唔賭？...

有幾球閒錢 一定係好有錢

養唔養狗 識自己去廁所

試過最大落幾錢一注？

分唔到你真心膠定假膠

外圍80萬
好耐了

養唔養狗公？

介左賭外圍
好易輸凸都馬會雖然狗
但會節制

貧者愈貧富者愈

學奈奈小賭咪算tw 祝你成功介賭

外國手足可以試下
1.) 荷蘭半 4.5c b @2.15

馬會有無比咩着數你定同我地一樣送馬場野

玩唔玩4點

半 0.75點睇 準備入

黑卡都係黎黎去去寄下野invite你
但我又唔賭馬 無咩用

Cxxxn?

Fs巴係咪靠賭起家

⚜️

果然都係垃圾 以為好似澳門賭場咁 有其他野送留住你

咁係唔係
炒樓起家

通常都係一場一場咁玩
睇埋女足半場先

半場有1球應該 外圍半場大細企好硬

個人會再等下

唔貪心 比我有一層樓就夠

半場荷蘭456啦

嗰間真係唔好掂...
賭信用額

去到黑卡乜到無，屋企人$10玩幾場又送錶又送帶又送喼

外圍唔岩無自制能力既人玩

起碼都2-0啦

仲要唔係即找
你正數又會想推返出去
負數又會想追

你上到呢個額其實佢比你果d service
你唔會想要

點解送喼？

同意

成日都送。。。

忍唔到 上咗半場0.75 入球大

叫me ?

訓先
祝贏

無收過

玩5場馬，咩海外賽事之類，又送現金券又送馬會公仔。總之我乜7都無

有冇兩倍?

Yes

荷女撚羊嗎

信就有

現金卷個啲有，喼真係無聽過

好佩服你，話唔賭就唔賭

屌 半大又死

1 0!!!!!!!!!!!!

1-0

荷閪goal

10 goal

中埋呢場今日索30萬
聽日派大利是

半大快手

多謝

有料

lm求派起機

真係早買早享受
忍泥做咩

收錢了我

lm 定我會miss派

上咗車了

我唔係抽
擺一個地方想要既巴打自己拿

估計成日買馬買波做左信徒，乜7都無，
馬會掃到有潛質戶口就會比野你，每次幫手買幾埸，停一排又promo

Lm先

Okk

無問題

睇黎先有好多人相認

一陣個個地方 一班人係到搵

六百幾

擺係金鐘

我

唔叫

尋寶遊戲？

ARG

聽日拿幾千蚊出黎
你很企出黎派反送中傳單
你派足一日我實派比你

擺係我馬會ac等巴打拿ok?

Ok

你唔派 我都出架啦。。。

架妹差d

聽日再慢慢講點玩

為香港 無錢收有乜所謂。。。

我要

收埋底褲入面 等啲巴打衝過黎拎

又話潛水

不如唔好派啦 直接拎d錢捐左佢咪好咯

派唔派都好多人出

我今日捐撚左兩萬

捐義士基金啦！ 話唔定我會用到

Respect

賤過狗

69 612 616我都有出黎

同路人 祝贏更多

Same衝頭我仲要

聽日相認了

明晚再戰

你老母 d犬打到我仆街

聽日見波台人

食左幾粒彈
利申發夢食

好彩我冇

我少你兩個零

波台救港

發夢食咗胡椒 那咗幾日

河床12m

頂撚住plz

星巴-220咋嘛

可能之前同你行個啲已經係
Btw有日遊行見到有人上馬po屌馬

Lm!

我帶埋豬肚湯，整左黎食

Me

星之力同你地打牌？唔怪得唔應tg

個人認為胡椒係辛苦啲

我有上波台 馬po唔知有無上

今晚之後d波見到都唔想買

衰格唔覆機 星期五幫你屌尻佢

咁快叫頂
叫入多粒仲好啦

唔知邊個啦睇唔到佢連登id

真 入多幾粒先 想瞓了

屌你地打牌唔叫 我水魚任湯

派我

今日10中8終於

On

旺到

廢青唔配派

LM

好耐未試過。。。

羊好多

FS巴捐去登報算啦

贏件supreme tee咁囉 唔多 尾兩注先推 前面平注

半大未啊

收咗錢啦

早知跟你三箭針咗7k

屌 三箭我出個時勁有信心 跟住0:1 2:2個時灰到唔想賭 有比我贏翻

Cash out先 放200再推算

贏幾多

事前，唔等了去訓

都話supreme tee

呢個真

半大未

Gun 訓了我都

瞓先。瞓醒又要做狗了 幾時出糧啊屌 想起機啊

gun

昨日恆大 696 連針
好彩意大利追返小小

針得
入完即妹

再買角細跳樓

1-1

差唔多

1:1

半大goal

半大奇蹟

屌你老母 半主啊

我個半主

無揀錯

仲想話瞓覺...

真係奇蹟半大 我都諗住輸尻硬

輸左8k奇蹟追返

想知有冇作客入球
冇做功課

早啲訓啦又無即場 荷蘭w硬

me

好似同路凌晨波成日都Jump
留意咗成個禮拜

same

仆街狗會4點無角賭

係要熄通知先入 一開球靜 到

屌 荷蘭咪玩啦

可以再試下
2.) 日本1.5b @2.2
3.) 日本平盤 @2.63

再輸就 買完諗住訓想訓訓唔到

加納fg得唔得

tg

場科特布斯變左待定係咪比人打到出唔到球場

本身返工返左屋企。諗住7點起 而家都係訓唔到

通頂啦

4:00 半和

same road 大貪埋要左和主

貝南10

仆街 客隊咁快

哇秒goal

秒jump dklm

nigga 盃又半大

秒goal細波

主隊追和就ok

隻十號勁到

2分鐘0；1 仲諗緊買咩

原來有即場

細波

半大24

和左

8分鐘半大

Nigga盃先半大

咁早追和 頂住半和

呢場買半大舒服到

半大幾多倍

3.55半大十分鐘收錢

Cls ball

半和點頂

至少3倍

3.55禁高水

頂唔到啦 主隊cup硬

加納半場cup派2個100

爽 派100 pay me
留tg

有無手足今晚針左 派多100 留tg
上面兩個我揀1派

小弟勁針

針到傻

外國手足可以試下
1.) 荷蘭半4.5角b 針
可以再試下
2.) 日本1.5b @2.2
3.) 日本平手盤@2.63
可以又試下
4.) 即場日本W @5.5

突然兩場 半大

jump 成1000幾

咁多場半大牙買加一定半細

半和頂住呀

頂唔到啦

又miss派, 好波

仲有20min 點頂

派哂 訓先 各位贏多d

買左咩

和-主 $40

半主24

半和jumpppp

半客已死

屌奶媽頂撚住

荷蘭jump

主隊半場cup撚硬

想入3.5b

荷蘭 入多球就好了

原來仲有女足細波頂緊
以為爆左

荷女 2.25s 點頂
想補飛又無即場
jump

2:1！

Lm 21

2:1

屌 真係頂唔到

冇payme skip

荷蘭大波又輸半

咁都頂唔到半和

有冇人知開波之前2:1波強幾多

都好過絕殺先2-1

我都無唉

買唔切加納主勝

都算絕殺啦

半場2:1 22倍

FT @5.75
HT @22

客追番粒啦

抽頭20 LM

支持呀屌

留名

Lmlm

係時候考驗抽獎運了

頭先係咪有人話荷女主場未輸過盤

反手啦

12M 唔該!

今次少左啲成日中既人 仲唔到我中

真 都想大啲機會中

睇緊var

12碼！正呀！

Which team

唔該入呀落咗一皮主勝...

荷蘭豆

12m 堅有

弓holand

入呀屌

2 1!!!!!!!!!

2:1 golll

gooooooal

屌你又輸 12m 爆鳩細波

goal

我操了啦

荷蘭妹爭少少就俾日本妹屌死 好彩

Good

孝感動天

荷蘭勁

和啦

掂！

Goallllllll

立即完場

唔屌唔得

荷蘭 2-1

GOALLLLLLLL

巴打同路力頂！

日本絕殺ok?

荷蘭閪頂撚住!!!!

絕殺12M 我愛你

12m盃

要睇番套東京熱出出火

大針
日本禁屌唔入

買左好多 屌 即刻完得唔得

日本wc男同女都係咁熱血屌打,最後比人絕殺

補幾???

5

日本咁樣都俾人吹12m

頂住

ON9 荷蘭妹踢個波出底線 爭D俾人CORNER 入

刷c了

日本差啲

架妹個勢好勁 震緊

頂盡

會唔會和呢

足球過關 2x1
星期二 3
意大利女足(主) 對 中國女足(客) WIN
半場主客和 主@2.85
15' 1-0
半場 1-0
星期二 6
荷蘭女足(主) 對 日本女足(客)
入球大細 大[2/2.5]@1.88
15‘ 1-0
半場1-1
90' 2-1
等你個 入球大 等到睇完套terrace house

兩粒波？

有左var 冇晒ballhand 得handball

架妹下半埸未入過波
驚閪

完

21ft

完了

爽啦

荷蘭手足揮手區

荷妹好正

訓

牙買加有冇人要

呢球佢手伸左出黎 太明顯無得唔俾

15個啦 名單

？

真飛都出埋你話我反手？...

我反手

又miss多次, 真係叻

過關 讓球主客和 2X1
星期二 3 意大利女足 (主) 對 中國女足 (客)
主 [-1] @ 4.20
和 [-1] @ 3.50
星期二 6 荷蘭女足 (主) 對 日本女足 (客)
和 [-1] @ 3.45 $100

大包圍，啱啱好，又回血

加多個？

點解非洲杯d垃圾隊連名都冇人識 但生命力好頑強

深夜個d成日開半大

唔係廿個咩

Missed Jump

第一位幸運兒

唔到我唔服

深夜踢波好攰 後防好易甩漏所以入波會多D

針

如果唔覆再抽

摩洛哥埃及尼日利亞嚇勿龍全部苦戰

冇次乞中過 唉

咁容易既

加Me名 ok?冇次中過

唉 冇啦冇啦

1001前請覆

molamola

好快1001

咁快d推到1001

冇我名 唯有助攻1001

1001前唔見人再抽

1001

今次仲唔到我

1002

重抽！！！

你班仆街推夠未

1